法國自從利記係香港捧盃後，香港運勢就愈黎愈差，利記神秘力量就。。。

Molamola